懷疑戴得口罩多，個鼻扁咗

有冇人有同感？

咁咪唔好戴

係你食肥咗塊面變得冇咩輪廓

戴口罩先顯鼻高
男性黎講鼻高遮三醜鼻矮冇得救

On9..

仲柒咗

點解咁講..😤

唔帶 到時個肺扁左

我愈戴愈高，可能你個口罩過了期

去整容啦

本身鼻扁就認啦

懷疑戴得底褲多,條jer短咗

我認